麥佳格堅係打Jake Paul？

夠抽咩

麥佳格堅

Jake Paul一拳一件tyson

磅數應該差太多？